不得不承認 拜登好大機會贏

香港玩完

block

失緊賓洲同德洲

好大機會贏，但仍然要輸

連登應該就快俾狗封

Block我都冇用

拜登贏硬
Blocked

拜登當選既話，全世界都歸中國係遲中既事

要鬥快奶共

學定普通話

全世界都會俾支那統治，只有trump 先可以拯救世界

不嬲都識

由細個讀書已經學緊兩文三語

咁閪難聽 上親堂都瞓

81對50個個都識講啦

你問過麵神未

80

燒山燈力真係強到...

麵神，求下你運用自己燈力，請講句Biden 當選！

佢算唔算害死我哋

含定支那撚

樓主未來人